其實圖書館革命個原意係咩？

@_BoA

睇左圖書館戰爭上左腦

理想: 消滅殘體書
現實: 收埋D書係旮旯位

滿仔唔敢入

想問下佢姐

召喚失敗

好撚柒

套戲真係好正

好然毒

作為碌撚支持者，我都想知條傻仔做咩事

打錯